我有隻熊仔鼠叫牛波子，佢話有啲嘢想同大家講

Hello大家好，我叫牛波子
我係一隻熊仔鼠

平時我睇落好得意，傻更更咁

其實我識獅吼功

仲識壁虎功

我係咪好犀利呢

(都係扮返正常鼠算)

有冇人想做我條𡃁同我一齊稱霸地球？

死咗圖

點解叫牛波子

隻隻鼠都係咁啦

好cute呀

好得意

熊仔鼠超搞笑

熊仔鼠真係好可愛

樓主隻腳

有個牛氏家族
之前有隻鼠叫牛b，另外一隻叫牛歡喜，第三隻叫牛波子

直接叫波子仲好聽

超可愛

好可愛

Hi